建制派比小美國兇下就唔過明日大嶼 你叫我地d愛國愛黨點投你呀？

投晒何君堯算，一票不投 民建聯工聯會

其中一個原因係俾美國限制敏感高科技入口，明日大嶼除咗沽乾庫房，最主要功用就係將入口技術轉移到大灣區，而今肯定係廢咗呢個功能